呢六個月令我擁有與失去

識左女朋友2年，相處既時間比左我好大動力，好似人生冇野係做唔到，就算long d ,我地都會支持大家，直至去到呢6個月佢番左黎香港，個人好似唔同晒咁，突然間變左藍絲既諗野方法，我每次去發夢都唔敢講佢知，怕佢話我，雖然呢幾個月我的確好開心，知道原來香港人都可以咁團結....可以咁齊心.
有一日我用左一條好中立既片同佢討論，點知最後既結果係分手...我用晒生平所有方法都唔work,整甜品、畫畫、野餐等等....一方面好唔明佢點解會咁，另一方面又好辛苦，呢家每日個腦都係得佢，睇黎我要休息下，要靠你地一陣，當我有番精神再出過黎...
最後
光復香港，時代革命

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

支持 未來的路仲好遠
加油

唔緊要㗎，你休息下先啦

呢家每晚都會訓唔著

咪上黎吹下水
大把人陪你

早d認清好事黎
有d結左婚既先慘

藍友
而家唔分
將來都係要分

藍絲代表短視、自私、功利、守舊
點同呢D人一齊

小弟都30歲人，覺得又要由頭識一個想同自己結婚又好既女仔少之又少，有個朋友仲串我 ：
8成後生都係黃你都搵到個藍，難過中六合彩

其實 我都類似你呢個情況 我都無左
始終價值觀唔同 真係乜都假

佢嘅思維係點

好奇想了解下

政見唔同 其他方面有幾好都冇用

被分手左一個月後，我忍住手唔搵佢，因為我知搵佢都冇用，諗住大家比少少空間大家，到前幾日,覺得係時候了解下佢點...我whatapps想約佢食個晚飯，佢既答案係：我哋都無咩理由一齊食飯啦
好心痛，我就算對住一個好憎既人都唔會想咁講出口，何況係一個最深愛既人....

我send左一條石永泰講警察犯法同市民犯法既片那個比較重要，同佢討論下，佢個答案都係：六個月前會唔會出現先
其實我問心我都好包容佢，當佢係番黎香港唔了解件事
換來既分手答案係番左香港好大壓力，唔想照顧多一個人既感受

呢d女 唔要都無所謂啦
佢根本唔會同你討論
佢有佢既立場 你講乜都係唔岩
到第2時 有埋仔女先知 咪仲慘

年紀大左，識既朋友又少左，異性都係，真係好攰....
好怕再遇到一個錯既人，希望大失望更大

你做得啱。

佢嘅諗法即係

火唔燒埋身當無事。

做順民一世平安。

我相信有一日佢會明，但說服佢果個唔係我

分手啦，藍絲不得好死。
你唔見果半年，佢應該俾男人屌到化曬！

佢話自己係中立

撚都偏左偏右啦，依家有撚中立咩。

到呢刻都未接受到因為呢幾個月會變成咁

抖下喇呢場係一場長時間抗爭
你抖完再歸隊啦
但有咩唔開心記得搵大家傾下喎
唔好唔記得煲底之約

罕啲講句
及早抽身係好事
佢冇良知 個人唔方好得去邊

下一個會更好
好多前線絲、後勤絲都好靚

好攰，好怕再次失望

I know that feel
終有日佢可能會明
係命運黎架

好想同佢煲下見

我32啦
女
五月尾同左個男一齊
果時未有事，都知佢政治冷感
冇正視過個問題
點知一一齊就出事
我完全頂佢隻港豬唔順
結果好快分手

之前同拍左八年幾既初戀係雨傘分手
又係驚佢唔鍾意我出去，唔敢講
價值觀唔同冇得長久
老土啲講句長痛不如短痛

奇怪既係身邊既人都唔係咁，但最親果個反而係咁，諗到懷疑人生

我都拍拖拍到係度諗
明明周街同路人
我自己d fd又全部立場一致
都唔知點解識親都港豬/冷感on99咁

不過而家男友同我一樣
好開心

恭喜

政治觀係好重要既價值觀之一
因為包含左好多對事情對錯既睇法
所以唔岩既放生係好事

斬艦啦

我覺得 佢係有第2個
唔止政見立場咁簡單

潛水女教練係藍？

我都覺

我係絲
我覺得咁既轉變真係未必關政見事
我覺得係佢對你淡左/心入面唔再咁愛你/有第二個
不過唔需要執著
因為佢係藍
講真價值觀呢啲冇得呃
係就係 唔係就唔係
長痛不如短痛

巴打你唔係一個人。
呢六個月我失去左一班朋友，
擁有一班未見過希望有一日會係煲底相認既手足

另一個絲黎，我借ac share

我相信佢冇第二個，但心入邊唔愛我就真
但我會怪責自己一手做成，因為我好執著想佢明白，其實如果我唔同佢傾，我應該仲同佢開心聖誕緊

唔係你問題
你條女本身性格都西
我都係32 先搵到個性格好好
同埋外表 我都鍾意既
呢個時候你就會發現你d ex全部都係屎

我有一次同佢傾有冇考慮移民，話如果香港唔岩香港人住，我地都有後路，佢個回覆係：如果香港改變左，點解唔改變自己去習慣佢...我果刻真係打左個冷震

講到尾佢都係自我中心
香港有問題=佢去習慣佢
另一半有問題=佢去講分手
所有野唔影響到佢就最好
老土啲講句，呢啲女人真係唔洗後悔
可以共富貴，唔可以共患難

人性良知對錯呢d 咁根本既價值觀
唔同無法子做人世
巴打都係放生自己啦
你值得更好既人

巴打好彩你早分手,遲D先分仲衰啦,同藍絲一齊好辛苦

奈何我係個好依靠伴侶做精神支柱既人

巴打有咩唔開心就講低

同意
我係絲

記得以前上堂
個老師同我地講
人生精神支柱要分散，如果唔係全部擺曬係一度eg愛情，一旦冧咗自己會好大打擊
樓主可能以前係咁
俾啲時間自己慢慢嚟
我覺得你而家難過都係因為驚搵唔到新嘅又ok嘅
嗰種恐懼失落係來自於將來嘅未知
但你要對自己有啲信心
你係好嘢一定有人識得欣賞
有時d嘢整定，緣盡左就會分開
我自己都因為呢場運動冇咗個曾經好要好嘅朋友
但藍絲骨子裏嘅自私...其實長遠來講真係冇可能一齊行落去...
所以寧願長痛不如短痛